高難度智能兒童向iq題

有一日，有個青年上山採薄荷，見到個老人，佢好奇問個老人點搵薄荷同佢幾歲啦，個老人同佢講佢過萬歲啦，跟住消失咗，仲留低啲嘢俾佢，個青年即刻估到佢個名。請問佢叫咩名呢 再秒到我我就唔出iq題住啦，俾大家個腦休息下。

皇帝？
萬歲

秒

秒殺

吓 姐係點

唔會係咁掛

錯

我嗰啲iq題係咁低汁㗎咩

純薄萬

唔夠我嗰嗰好

留底咗張卡片

我個好d

不如留底這串鎖匙？

我個好e

咁就考到你哋

萬保路？

萬綺雯

得個萬字有關咋啵

屌到爆腸？

蘇軾

馬騮嬲死象